[殘體慎入] 油炸idle雨琦微博細ac俾人搵到

點俾人搵到出嚟係因為：
1. 爆料人貼出了14年厲旭吧發的某條博，博內@了拍圖的站姐，這個站姐的名字呢正好含有SYQ這三個字母。再加上這個站姐呢，叫做餅餅，正好和雨琦妹妹的愛稱撞上了。

2. 除了喜歡厲旭，宋雨琦的小號中還有其他更加驚人的信息！那就是宋雨琦竟然在微博小號里點讚過內涵隊友的微博，還關注了自己的一些「惡臭粉絲」。據該網友爆料，宋雨琦的小號內容已經被自己清空了，但是她的關注和一些點讚內容還是能被大家所看到的。

網民解釋

以上所有人，一個都唔識

呢個acc係佢既?
見鏡頭面前同CLC攬頭攬頸好FREIND
背後.....

就咁一堆圖 睇得好辛苦

有無懶人包..

On9先信

邊個係clc

睇完都唔知up乜 睇得明係咪經常用微博

以後係咪冇得睇雨琦弟弟同Lucas哥哥嘅互動喇

Lucas傻仔黎

用得微博都痴痴地線

@斬

我都睇咗兩日先明少少

以前我d fd都係咁話我😂

咁兩日後我地再討論

好 就咁話

特登上weibo追曬 估唔到幾好笑

求解釋

解未 睇到R晒頭

好難明咩==

就係牙琦比人摷到個細ac 個細ac入面講左好多唔好聽既說話 然後又like下d唯飯post咁lor..

咁撚賤？

2019最強女團中國藉成員想單飛

ok la 我覺得幾搞笑

把口係衰d 但係佢有d都係講事實 有幾分似連登仔

好似話係牙琦寫比大陸站長 點睇..

個站長實好靚仔。。。。

好正常
見過唔少細團大陸妹都係寫哩類

G?

啲𡃁妹就係鍾意扮冇野 跟住開細ac屌人 但畀人發現咗就gg喇

真

呢個我都覺得無咩野 係嫁給你果到over左少少.. (唔排除佢真係會咁做)

只要經理人唔識中文根本任佢點撩仔都得

啲嘢唔係出自佢把口

大概係
1 條女分身acc like咗張2015嘅舊相，係佢本人去cube面試之類嘅相，冇其他人知，得佢知有呢張相存在，證明個acc係佢嘅
2 佢follow咗大量雨琦fan page，以及一啲男團私生飯開嘅fan page
3 佢like咗大量把口臭個屎坑 攻擊clc係蝕錢團遲早執笠 同埋攻擊田小娟 例如鬧佢係矮妹之類
4 被人踢爆個acc之後，秒速del咗acc，疑似身有屎

唔知理解得有冇錯

呢個無錯 牙琦係純粹follow姐所以其實好小事 唔明反咩..

其實就唔會搞得死佢嘅 不過中國班飯知道就會對佢好失望 因為面裏不一

冇花生食 散場

啲人話佢改生日係咪真架？
話佢8月生日改做923同人撞生日咁搞笑？

大家都是中国人 沒事兒沒事兒
見到佢班粉係到盲撐 又話沒証據 個ac唔係北妹既 話人砌佢生豬肉
好心啦居住地點就讀學校名字縮寫同鍾意既偶像全部撞到應一應 點會唔係件北妹既小號
連佢罵sj 晟敏既post都可以比人話做得好 更加鍾意佢
中国人 無一個係無辜架

咁呢啲嘢好極端嘅 撐佢嘅繼續撐 反佢繼續反

岩岩先覺得佢幾CUTE就爆單咁嘅野

其實北妹做既野好小事 但佢啲飯真係好煩膠

唔係啊呢個係佢follow嘅毒唯啊 專鬧隊友嗰啲啊

Lm

有FOLLOW啫又唔係鬧埋一份
藝人想睇下自己比人鬧D乜都唔出奇

果D獨唯 唯粉係嘜鳩黎架

too long can't read

反了？

Who?